[hello恩哈路]曼聯終極FF全政府仆街死暨吹水區[778]

又無one more time, you’re fucking off

自我隔離先啦

肺炎射球 無後衛敢埋身 無龍敢接

有冇人去左排lego?

Welcome

淪落到要借三線兵

1季入15球
而家曼邊個做到

Lkk夠18啦 冇咩意思

但人地只係踢屈福特

福仔唔傷應該過左15啦

福

睇球王片係中超好勁

雲92年代定摩爹年代傳過買佢
點知去左支超

唔知著幾號呢
11?

好似話支超開2000萬磅
屈想賣
佢想幫球會賺啲錢所以過左支超

屌蘇B講嘢真係要調轉聽，洛荷話唔走結果就走左，話唔會再簽人結果就Ighalo

恩哈路打屈仔嗰時已經好多隊想要
話人三級兵笑左
打中超一定費？保連奴世界盃前嗰朱借返巴塞一樣掂

應該唔會掛
不過真係唏噓
我曼曾經兩大號碼7同11
居然無人著

認同 弱就應該唔算
算二線實力吧
要諗下我曼依家好多人二線料都未有

都冇講過唔簽

有個打過英超前鋒做後備唔好咩
開季得3個前鋒
依家剩返馬木兩個點踢到福復出

咁我相信一定可以借個更加高既
但木狗咁遲先搞 借到人已經要還神

次次都講到打定輸數咁，未簽般奴之前真係嚇餐死

早個禮拜又話求其一個前鋒簽到收貨
家陣簽到個踢個屈仔既
又開始不滿
家下你曼聯咩料呀

真 有人用要還神啦

簽到個踢過英超
又唔算老既人
仲多多要求

排緊
好撚凍

好多人 d大媽會唔會以為排口罩

支那taste

D 大媽係咪代客排隊

可能係 見之前d lego買賣gp已經開post今日交收

恩哈路真心good deal
歐霸 Fa cup出佢 起碼都有啲野睇

寧缺莫濫 留返比值得嘅人著
好過個個都著得

又季中又要借 借到個打過英超嘅二線仲想點 借個阿古路畀你好無

真曼黎，咁多位屌細力d,希望佢呢兩年係支那無變廢

今次轉會窗大家俾木仔幾多分？

有無相睇即係宜家去唔洗諗..晏啲去一定賣晒

6/10

俾分曼市勇武巴打

排緊朗豪坊
啱啱點人頭

Speaking in 2016, Ighalo admitted that United would be a dream move for him as a lifelong supporter of the Reds.
“They were my team growing up,” he was quoted. “I loved watching Andy Cole and Dwight Yorke on TV. They were my idols and playing at Old Trafford has always been a dream.”

一定好聽so9話

Ighalo admitted in March last year that Barcelona tried to pull off a similar deal to what United seem to be going through with here. They've had their share of weird arrivals over the last few years - we all remember Kevin-Prince Boateng and Paulinho - but it could have been Ighalo arriving at Camp Nou...

He told BBC Sport: "My agent spoke to me about a loan interest from Barcelona. The club wanted a striker with La Liga experience and someone who understands Spanish football.

"It was meant to be a six-month loan and strictly as a back-up striker. It was nice to hear that Barcelona were interested and any footballer would be more than happy to take it. But with due respect I had just finished as the second top scorer in China with 21 goals, I deserve better and didn't want to be a short-term player somewhere.

"We rejected it, it was an easy decision to make and I chose to stay in China by joining Shanghai Shenhua on a longer contract."

原來前兩年巴塞都出過差唔多既offer 不過hello冇要
真曼子

朗豪龍尾已截

驚無晒三個人仔送

鳩估中超神鋒著19號

4/10
40%合格嘅話

Odion Ighalo turned down Tottenham and Inter Milan to join Manchester United #mulive [sky]

屌我都好驚

有冇巴打排緊可以幫買
係我前十個到 截左龍

問左話有籌就有人仔

50
早啲簽到搬奴上埸就反cup鏝入決賽

呢兩個number近幾年著親嘅都dup

可唔可以幫買最想要埋人仔

登鵰

幾多人排緊即係可能啲人尋晚已經排緊

我見有部份師兄係mark咗係左上角畫正字

已經派左籌？

目測19000人

大媽應該尋晚排

早半季買到bruno應該有前4

係截龍後面少少好唔抵

冇派
淨係問買幾多盒

即係唔係早去就有人仔送唔知派左幾多張籌十足十排口罩

嘩 屌你老母
點會係支共聯賽借個恩路路返黎 ..

我都係mark左問買幾多盒 但見有師兄話mark左正字

係已經截左 叫我地可以離開

果然啲人尋晚就排..唔夠佢玩

黎到成隊感染肺炎就

Mark 數個個staff 有係張紙畫正字

M子
卡雲尼
比亞迪克
Joshua king
最終要搵中超神鋒

但有人都唔走 話有機會前面d人mark2盒最後只買1盒 搏下

yes. mark得就派埋籌啦好心.

ic 冇睇到個staff有冇畫tim 因為我都排近尾 冇留意

佢一叫走就走左不願面對

首先隔離14日

屌
仲響架車出緊去

支那人嫌棄支那聯賽

我都覺 一陣前面有人入話mark左數 又亂哂

恩路路屈福特時睇過佢
唔算好勁既非州兵
佢都3張 你老咪 唔係唸住佢踢到拿臣咁既水準
最撚可恥係起支共聯賽黎

係
繼續係街度食冷風

我最撚驚佢最後留到曼聯

曼聯迷仲當緊自己係班霸

踢都未踢又嫌人廢

保連奴返巴塞都係咁踢啦

就係話唏噓在無人揹到個number

借又唔滿意
唔借又唔滿意

當全世界球員都願意加盟曼聯呀
冇借 遲下又屌做乜唔撚借

曼迷真係麻9煩

好似登記完會截龍

sandro

借其實係good deal啦
半季嘅正選/後備

借都唔係借呢種貨色.

有冇巴打會放
Pm 傾

我都係咁話, 淨間洗咗咁多錢買個渣古2世啱踢先買仲好.

恩狗躝啦

屌你要借 都要人地球會肯放人先得架

借黎頂半季姐 踢死馬仔咩
佢做到正常前鋒做既野 輪下換都夠
夏季再搵st

咪就係，又唔係唔知木狗同法官做野幾撚廢，臨deadline低價借到件有英超經驗既前鋒，仲要係真曼子，仲想點撚樣

既然借支共神鋒
點解唔借返朗尼返黎
支共聯賽水平低撚到呢
迪維斯都唔撚想踢

好諷刺

巴打係咪截左龍？

仲響架車出緊去..

恩狗食撚屎

截了

保連奴踢完支聯去疤一樣勁啦
咁高要求 比你借美斯好唔好

肥西依家都唔係踢前鋒

Witsel踢完支超返歐洲都好勁

木狗

拿臣嗰陣都係踢希爾星堡啫
交倒貨就得
都唔係expect恩哈路會入倒十幾球

希望幫到手贏足總盃+前四

人地係支聯賺緊300k
黎到縮水3倍

不過幫你避肺炎 winwin

屌呀…突然借到個前鋒咁撚神奇？

其實班球員放假 收league 呢段時間有冇人工出？

後備頂住檔先喇
褔傷左 馬木再傷多個就gg

梗係有

燒屋就有兩個球員
快啲check下木狗仲有幾多物業

一個有能力係英超入到十球以上既前鋒肯黎曼做救兵，仲要係當打，肯做後備都要俾人嫌三嫌四

都多呢類球員，
新特蘭個菲臘斯，
修咸頓個比亞堤，
史雲斯個米祖

我曼有邊個未傳過

借花膠咪又係廢到on9
借佢反而有d信心

你應該好熟佢啦

幾錢盒
今日買有咩特別嘢送

咩貨色唔好
踢半季頂一頂幾好丫

三個人仔送 2199

旺角排唔到 去左time square

over 左啦 吉師兄

應該得旺角有人仔

菲臘斯當年仲要拎埋歐洲金靴

yes

估唔到要排

昆尼加菲臘斯當年超屈

轟一個人都冇簽
之前上訴黎做乜

一季神鋒 米祖 唔計啦

冇都唔緊要喇
之後再買囉
想要左個場先

如果唔急要 其實遲d會平 因為見有開訂 好似5/6月到貨都係$1800

想問吓邊度有得訂

lego係咪冇了 準備出門添

旺角 cut左人

萬分感謝

恩哈個deal點睇都哈會係爛deal啦下話？
當打之年，之前係英超證明左佢係有能力一季入十球以上，真曼，肯黎做救火隊，借半季，300萬鎊連人工（有其他報導話係400萬）既開支，係中超都仲keep住有穩定入球率，咁都仲要屌？

簽左個大牌仲要長約貴人工既，如果佢踢得唔好既之後咪又變山齊士既爛簽，依家咁樣deal法有咩好屌

唉 thanks

Bruno Fernandes will probably start for Manchester United tomorrow. [JonathanShrager] #MUFC

Odion Ighalo (2016): “I’m not sure I’d say no if United called. They were my team growing up. I loved watching Andy Cole and Dwight Yorke on TV. They were my idols and playing at Old Trafford has always been a dream.” #MUFC

Odion Ighalo will not undergo a medical. He is fit to play #mufc [David_Ornstein]

太古排緊 派哂飛比人龍 但冇截 可能仲有

前幾年借法卡奧 今年輪落到恩 hello

Odion Ighalo to Manchester United, here we go! Total agreement with Shanghai Shenhua for a loan with buy option. He’ll fly to UK during the weekend. 🔴 #MUFC #ManUnited

Tottenham called him but the player decided for Man Utd - he’s #MUFC fan since he was a kid.

(Fabrizio Romano)

真曼

係咪齋借冇買斷條款?

2199 冇人仔排黎做咩過兩日大把平貨啦

好似傳冇時間傾買斷 先借 之後再傾

就算之後真係買埋，後備前鋒黎講佢絕對合格啦

沙田一樣 未截龍 唔太多人

係囉

一季神鋒真係有好多
以前葉士域治既史超活，無記錯一季入過23球

Ighalo勁開心咁 見佢ig

因哈路咪又係得一季
入完15球下一季入得一球
季中就去左地獄鬼國

真曼…估唔到自己30歲去左支那踼波…
都會比曼聯借走…好難唔開心

佢細細個就鐘意我曼

多謝肺炎

3隻人仔唔知會俾人炒上幾多錢

希望我曼咪直接由中國輸入武漢肺炎

有時見到d清對今季d轉會反映都幾攪笑，面皮厚冇記性真係一件好事黎

睇得出佢果種夢想成真既開心
希望佢磨合短時間就交到貨 咁就雙贏

呢啲球員先會搏盡

真曼希望落盡力爭四

咁Lego 仲有冇

"I need someone who wants to break their nose to score a goal, or their toe. It doesn't have to be the nice ones. We know that."

睇左陣兩個新簽啲球王片

般奴真係幾全面，長傳、控球、罰球、後上、遠射都有，打攻中、中中頂普巴個位都得

恩哈路係中超就真係屈身體質素，不過睇得出控球都唔差，同埋佢都比較鍾意挨住左路打

搵到了

LKK quality

是但啦屌，湊到夠11個開波咪得
踢街場一樣

般奴只要body唔係想像中咁差 唔好好像費特初初咁就應該係我地救星

嚟緊幾日會唔會有得買Lego?
利申：想要個埸先

如果LKK 100k週薪 又只係值幾百萬鎊 又唔介意做後備 我覺得好過恩hello

Solskjær's plan:
Loan a player from Chinese Super League
Not quarantine him for coronavirus
Virus spreads in UK
Premier League suspended
Liverpool not to win Premier League
Big brain time

錫菲聯做左先

你不如貼佢同lin比

前鋒同中場比

我覺得如果傾到10m以下
暑期永久轉會都唔錯
都係果句要平，有經驗，又肯踢後備 唔易搵

有冇人太古/ times 排咩情況

我見到旋拍賣緊800

HELLO做後備都OK

笑左，曼聯淪落到J恩哈路呢D垃圾...

人工問題
佢喺申花袋緊300k
要比舊錢佢補返數 但人工唔可以亂比

垃圾j垃圾好正常姐

你地係咪傻左呀？你班曼狗？三流ST都J？曼聯既骨氣去左邊呀？有伊巴唔要，要個垃圾？

四流攻中重打緊正選 有咩辦法呀

夢想可以當飯食 收少啲啦哈佬哥

熱狗同國米想J都J唔出
伊巴Sob開到口話唔要

場就應該大把

三隻人仔就冇架啦... 炒到咁我去買件波衫好過

唔係淨係得朗豪坊有人仔？

仲伊巴？當年伊巴肯黎，都係因為摩佬咋，唔通真係鍾意你曼聯咩

係

所以其他地方應該冇乜人

冇人仔得個場就唔鬼排啦，又唔係限量set

恩哈路都30歲啦傻仔，要同屬3字頭既Ibra好過啦

巧感動，女友知我今日返工去唔到買lego，打算特登去偷偷地買比我，當係情人節禮物，之後攞去我公司樓下諗住比個驚喜我

雖然佢去到先知要派籌同埋d籌已經派晒，但我都好開心

"I could play easy in the Premier League, so if United needs me, I'm here," the Swedish striker said.

冇人想知

伊巴係30尾 同埋伊巴大傷過，踢唔踢得返英超係有疑問

臭閪 唔撚想買扮買唔到比你炸

死獌狗折墮到

點解唔借利雲？美斯？麥巴比

尾水借將頂半年仲嫌三嫌四，有人黎算好

記者朋友話支那公佈數字乘大 100 倍等如實際數字
我曼 rip

我個大陸親戚淨係佢條村都死咗15個，你話全中國死200人我真係唔信

呢單deal我反而覺得有翻十年前費sir時期既feel，最重要係實用，唔洗大牌唔洗後生唔洗億億聲。係拿臣之前，當年既vds、vidic、艾華甚至星仔都係呢種感覺，黎曼聯之前無咩人覺得佢地夠班踢曼聯

曼聯自求多福

好似話支超因為疫情停咗
所以先咁易deal

迪維斯有邊隊係想踢

曬命有女朋友

見到有人話恩哈路都J好折墮
其實買佢返嚟都係做救急替工啫，唔覺有咩問題

認真 Ighalo 可唔可以自我隔離一排先，確認冇濕鳩支那病毒先踢波

恩哈路係真曼黎
我地終於肯買真曼

借

信黨啦 仆街

Sob只買真曼

有冇人有預感嗰個恩Hello表現會唔錯 反而般奴半季之後就會比大家叫做般狗

記唔記得簡奴
佢既水平比簡奴差10倍...

以前費sir買既左楊右華咪又係黎自中下遊球隊，個時都無咁多人屌，勁就唔勁但起碼踢左差唔多十年都有。唔知幾時開始曼聯變到年年追大牌，迪比迪馬法膠盧卡古山齊士，真係兩年都踢唔到，為錢先肯黎既會踢到好波咩（伊巴唔計，因為係免簽，兼真係出哂力踢，不過傷就無計）

佢美職都唔夠體能踢足90
何況英超我地仲要咁多攻守轉換

全能到仆街

有得揀我要3字頭美斯同C朗呀, 講到好似有得揀咁

咪撚柒戇鳩啦

我都覺,般奴太瘦削

成班fb瘋狂屌
心諗4m連埋人工就算啦 平平地有個人踢

有人嚟已經要感恩啦

朗隊勁撚到
回家吧

是但啦 學咩人有要求姐 隨時有驚喜呢
好過無人用先，平平地 又真曼 同埋呢d球員去左支聯 竟然而家有機會比佢返主流聯賽 仲要自己愛隊 一定有返咁上下拼搏精神先。唔係要佢入30幾球，起碼落到場堅砌肯走多兩步先囉

根本無撚腦, 一場都未踢就屌定先, 嚟到踢唔掂先屌都未遲啦

占士開頭咪俾人屌英冠仔, 而家唔係特別勁起馬都證明到可以係曼聯立足, 之前屌嗰班柒頭咪又係收哂聲

恩狗 般狗

⚔ Sheffield United midfielder Ravel Morrison has joined Middlesbrough until the end of the season.

真 見唔係大牌就嫌三嫌四，記住那關於山狗的教訓啦

唔掂都唔會大屌啦 你話幾千萬買返黎踢舊屎先屌姐 宜家4m就算水貨都唔會介意 何況我地無人

踢左幾年支超功夫足球都無事, 證明身體質素有返咁上下

借返黎又唔係貴, 嫌三嫌四不如繼續用lingard啦

簡奴試過英超一季入15球未？

係喎 真係戇鳩鳩大牌實好咩 簽個卡雲尼番黎 一陣又係山狗咁 真係笑死人咩 hello又唔係貴 又打過英超 做後備真係借得過

講真
我對哈囉幾有信心
首先佢踢過英超 而且踢既時候都唔差
唔駛怕適應唔到 起碼一定有波底先
其次仲要係球迷 心理上一定會努力踢
踢得好季尾可以買斷 唔岩咪彈返比中超
呢個deal我地就算冇賺都一定冇蝕
只係怕佢踢左兩年中超退休波返嚟英超要時間pick up返

天才中場

冬季搵個出名少少又勁又做後備都難啦
租半季救完火唔岩用咪彈返去支那囉

佢減薪減三倍我已經欣賞佢

條友性格有問題, 仲有班落算係咁, 原來而家先得26歲

卡拉斯高同恩哈路都走人, 睇支超有排都唔使開返

同埋借用呢樣已經係good deal
半季無人用 頂住先
唔啱咪彈佢鐘

Bruno fifa到94點耐力
好痴線

25歲仲踢緊葡超，勁極有限啦 ching。

無錯

其實睇番哈佬watford條球皇片
完全係so b想要既嘢
simple goal，勤力，走位，搏命
仲要俾得4mil，跌都跌咗喇
扑得中就係好嘢，扑唔中都無損失

呢位手足好搞笑, 呢個又唔勁, 嗰個又唔勁

咁要買咩人先得?

咪係成日J名氣，衰左咁多次都仲要J搵實用型好過啦

又係大陸仔 點撚樣差十倍呀睇過？

美斯 利雲 包皮呢d先岩岩好合格 夠少少班踢我曼

最緊要輸左唔痛, 又唔會影響人工架構, 更難得嘅係木狗唔再追名氣

俾你300k人工整件卡雲尼返嚟, 到時變山狗2.0

好似愛記既lkk

係限量

個球場邊係限量

數量多過人仔 唔代表唔係限量
問左lego store啲人 佢話係

錫菲聯呢個轉會窗簽咗五個人

依家又唔係俾個天價去買再出幾十萬鎊去簽一個人
依家只不過係用total 借用費連人工4M去簽一個人
就算最後單deal成效唔好，都無得輸下嗎

連登仔真係低齡
簡奴點會唔勁過佢10倍?

馬田斯又識唔識
更加唔好講奧高查

恩哈路可以話最撚廢既尼日尼亞球員

得罪講句 佢踢中超踢到比金信煜搶左正選位

So9算係幾識執波 今季5個收購都岩位唔係亂買 (其實戰術都有既，今季人腳所限只可集中踢防反，練好防反下季再向陣地發展)
識還原基本步 (似費Sir當年) 寧願簽d有心人好過簽堆高薪僱傭兵
起碼唔會亂咁買星 (當然So9撚唔掂係其中一個原因)
今季有前4其實可以俾多季佢教

而家排唔到，咪上網訂囉

踢屈仔入15球 咁都最撚廢？
咁 梅沙 馬田斯係乜？
你識唔撚識波

輸哂都係嗰4m, 你想要求幾多?

Goodbye and thank you Ighalo

睇嚟又開始洗版

今年都17場10球

你自貼呢

king都冇回家

想像唔到馬仔場場踢足

就算無前四都應該俾佢執多季, 夏天買幾件實用型, 再清咁啲文員

下季都係乜都無就走人, 留低都係一份心意

咪就係

咁唔代表佢唔係限量版吖嘛

我既意思佢差唔多係
最慘差既尼日尼亞前鋒
以我答既係佢真係比簡奴差10倍
佢只係曾經一季入過15球
你咁講沙夏咪勁過簡奴???

有冇先借後買條款 其實我地好需要呢類後備球員 如果打得起既話

講緊Kanu你就咪撚講Okocha
你話Kanu勁過Ighalo冇問題
但勁過佢十倍既話Kanu一早係球王啦
我唔覺得佢同Ighalo個差距有咁大

同埋今時今日49000仲有人肯踢你就執到啦
Ighalo即食踢過英超仲要係真曼 幾m借半季仲要咁撚多嗲
借個利雲比你好唔撚好呀

比你講多次

仲有人理個大陸仔

剩係把握能力同腳法已經無得比
而簡奴起阿仙奴全盛時期只係打阿仙奴後備
當時因為有安歷卡.後有亨利

算啦 有手有腳踢到已經算好
雖然都想king 回家

出到場就得啦！快快手踢撚埋下半季就完撚左佢啦

Topic 袋子與支那狗不得進入ok?

99速度嘅馬田斯

曼聯得一個king

引戰狗不得來進

依家咁嘅陣應該點排

頂住半季先，福仔復出岩岩好

有一年winning
比利安同佢都係99

我們處理曼區討論，為何用居住地或戶籍劃分呢？

爆閘狗黎

唔好再應件支那仔啦
好撚on9

咩叫女友

其實使唔使咁大反應
都係借哈佬幾個月姐
就算廢 佢做到So9要既野咪夠囉
都係輪換下踢下盃仔歐霸姐
唔好唔記得福頭傷左仲要唔知傷幾耐
搵個弱化版頂頂都應該喇

直接回購史高斯啦

你老母就on9
成班都打柒你班on9曼迷起度打飛機
恩哈路咁既貨色都自我安慰
幾時曼聯差撚到咁

揾降班領隊教個陣

真係態度決定高度 幾好天份都冇用

本身都無諗住借到人
有人輪換下真係偷笑
仲要唔係不知名人士

恩哈路 隔離14日啦屌

激動左.應該係屌柒
對唔住.我係忠心曼迷
見證住曼聯由90年起到依家跌
睇到咁既貨色真係唔開喂
費sir從來唔會借呢種人
居然仲自我安慰.

( Show Blocked User - 吉邨春袋子 )

太撚岸9頂唔緊

恩哈路都叫好差
4m 簽半年 每星期£100k
都係將羊隊換隻恩哈路翻黎 究竟有咩唔好
中超翻黎唔代表踢唔到
簽完cavani 又重複山狗錯誤？

恩哈路起佢最高峰
時走撚左去支那搵錢
你認為佢仲有幾多貨

恩哈路著7號
哈7

Paulinho 勁到仆街，返一返巴塞就世界盃打埋正選，完咗即刻返返大陸掘金

唔撚係呀

借恩哈路都好過當年借法卡奧嘅 起碼有英超經驗 又冇大傷過 馬仔可以打返左邊

恩
馬 般 占

連狗 P仔依d可以收收皮先

真唔真阿唔撚係掛

證明你班撚樣對中共都仲係好撚支持
做乜撚野香港人
先唔講政治.佢事實上已經係差撚到爆既前鋒
居然連呢種前鋒都借

仲有咩人買？
你估打fifa咩 話簽邊個就邊個
冬季轉會窗不嬲都係比人執後備輪換
落左場再判斷有幾多貨唔得既？

半季頂住先ok la 之後夏季轉會窗再買隻右翼 前鋒 如果普巴走就買多個中場

其實好撚大貨
你唔趕住既話
3,4,5 月嗰批貨1688~1899

未踢就開始話人廢
條支那仔

關乜嘢事

恩哈路踢中超咩料先
如果中超都屈唔到 黎到一定柒下柒下

有冇d數據睇下

獌狗：借唔到C朗/麥巴比=三線兵

點撚夠你支持呀大陸仔

文路祖，馬美迪奧夫有幾撚勁呀，睇過

搏佢係保連奴 韋素咁 奶完共仲打得起

Bebe

係香港人就應該同支共不共戴天
屌你依家你班後生仔...

17年27場15球
18年28場21球
19年17場10球

乜撚野對中共好撚支持
係到偷換概念

死啦
本身都係半信半疑係咪大陸仔
而家咁無私顯見私係咁屌中超更確定係大陸仔
大陸仔最鍾意屌中國足球

19場入10球 同柏利一樣 冇渣過流灘

幾個月前非洲杯金靴

預咗佢係做馬仔後備啦 唔通下下簽正選返嚟咩 得11個位點夠分啊 玩過fm都知一隊波唔可以下下簽曬全部key player返嚟 點都有部分球員係要做輪換咖啦屌

碧比好撚勁喎

認真答埋你條支那仔一次
依家只係借唔係買
借到有英超經驗已經唔錯
踢唔好下季已經可以
完全冇風險唔知有邊忽唔啱
係你d傻鳩仲當曼聯係以前三冠王果隊
未買bruno前用緊d4線攻中咋

通常支那仔吹奏完都無好結果
今次反得咁勁 燈到做神鋒

半咩信半疑
好人好姐係香港長大睇開波既
點會叫啲球員既大陸譯音

文路祖要錢?
馬尾迪奧夫起挪威時係神射手
仲要又係蘇斯克查教
呢件已經係3張

都幾好啦
杜奧巴都係差不多

連我呢啲花生友都忍唔住comment

成撚話費sir買人咩費sir買人咩
真係好撚on9

又秒

如果永遠有呢種貨色
永遠唔洗止意想返黎做皇者

恩哈路合共為屈福特上陣99場入39球的前鋒，並在去年非洲國家盃5球成為賽事神射手，協助球隊得到賽事季軍。至於他效力申花上陣19場入10球。

+1

俾你買到迪馬 小豬 山狗 借到法卡奧又點 踢d乜鳩出嚟

簡奴真係無你諗咁勁 長腳蜢怪腳
同埋沙夏唔差得過簡奴

要反對.就要反對所有支共既野
我係咁撚極端

如果係非洲國家杯都做到神射手 都未係大陸仔講到咁廢嘅

董方卓終於獲得平反

Ighalo作用係後備席坐多個進攻球員啫
幾場後備都係Jones P/Lin Dalot
入黎頂下波 多個球員入禁區搶點
好過乜都唔簽

包括支共譯名？

沙夏一定無簡奴咁勁
認真.簡奴勁起上黎時好難mark
而且腳法極好..奧高查同簡奴腳法應該係同級
都係怪腳
把握能力簡奴已經好過沙夏幾倍
沙夏唯一好過簡奴係佢既速度

咁你英超都好多隊可以反，起碼三四隊都簡體字心口贊助

咁你又用支那譯名
反埋自己啦

所以唔撚睇果d英超支共隊

費sir唔會咁簽人？你話唔會借中超定唔借人先
唔借中超擺到明嗰陣中超仲係得鄭智班狗踢借嚟做咩 呢幾年中超真係買咗幾多一料係頂級聯賽立足既球員 借佢地都無可厚非 曼都唔係昔日既曼啦 唔好同埋啲名宿一齊丁歷史啦

同埋費sir不嬲都會係中下遊同國外簽人啦 左羊右華 小豆 Jones smalling vidic evra 個個嗰陣都幾好 雖然有失敗例子 但你講到話無就唔知你想點

朗尼再入靚罰球

打比郡前鋒朗尼周五英冠對史篤城射入靚罰球，取得4:0大捷。

英冠球隊打比郡在周五聯賽主場以4:0大勝史篤城，1月加盟的老將朗尼（Wayne Rooney）表演罰球神技，在67分鐘禁區内射入靚波，繼1月20日對盧頓入波後，取得重返英格蘭球壇的第2個入球。

身兼球員和助教的朗尼賽後領取比賽最佳球員獎時說：「過去幾場比賽表現一般，希望從這場大捷開始，成績能蒸蒸日上。」領隊高古說：「我們經歷過一些差勁的比賽，今晚打出其中一場最出色的比賽，證明自己的實力。」

史篤城領隊奧尼爾則大讚朗尼的高水準，「朗尼仍然是有級數的球員，他今晚表現了出來。他不光射入罰球，還能帶動其他隊友打出好波。」

朗隊幾時翻黎射罰球

有咩事好第一時間衝去晏菲路

秒左

依家係買黎做救兵頂住福仔受傷呢個真空期
簽救兵黎講有佢呢個水平真係算係咁啦
最怕係佢帶埋病毒過黎啫

要接受一樣野
首先曼聯曉吸引力已經大不如前，第二以蘇斯克查目前既個人魅力係唔會吸引到大牌球員引過黎同你賣命

以前追星簽大牌
天使，法膠，山狗

結果呢？

沉倫左咁多年，已經證明僱傭兵條路係錯，係咪仲繼續要重蹈覆轍，原地自轉？

曼聯都有阿里巴巴贊肋 你又睇？

台灣都係咁譯
反埋台灣呀笨柒
係香港人既身份除左最終推動到港獨
另一個就係將支共踢撚走
國民黨先係正宗.孫中山既三民主義先係正宗

究竟喺度講緊乜

個心口係咪阿里巴巴?

你叫佢點答

如果簡奴真係你講到咁勁就唔會30歲左右就要去踢細會，而係一直留係阿仙奴做主力前鋒啦

大陸仔又發作

曼區老鼠

要心口贊助先反？頭先你話要反晒支共既所有野架喎

人地起不敗時走wow
一直都係阿仙奴後備

唔係心口就唔洗反？
咁叫「全部」支共既野都要反？
阿里巴巴係支共國家級國企

有香港唔用 用支那
繼續吹啊垃圾

心口先計贊助 其他唔計？

你哋笑得咁開心攪到我想unblock番佢嚟笑下

個龍門搬到唔知去左邊

如果曼最終個心口係支共贊助
即刻唔撚睇.睇左20幾年都係咁話

用愛與和平包容大陸仔

你班柒頭
唔該起下我底睇下我到底係香港人定大陸人
我有幾極端反共

屌你老味岩岩唔係話乜鳩都反既咩

要反對.就要反對所有支共既野
我係咁撚極端

轉個頭 心口先計 其他支共贊助唔算

反埋大陸仔自己

我睇唔到 我唔知
心口見唔到邪惡軸心既國企就當冇野

屌
你估咁樣夾硬拉埋人落水就幫到自己開脫咩

最極端反共嗰啲都係大陸人

從來唔係.大陸人早就洗左腦啦

哈囉真曼
我覺得佢寧願收少人工都想長踢曼聯

笑死

其實個支那仔叫咩名之前完全封鎖咗，宜家想解ban一齊笑下

睇佢ig story
佢勁開心

好想快啲睇恩哈路

阿里巴巴都唔反既同我講咩極端反共

比大陸仔吹撚漲

佢係咪要隔離14日先
咁預計都要winter break先出到

真香

條友不嬲出名係支那
都唔明點解咁多人理佢

法國你好撚中意自己量化球員嘅實力
又十倍 又幾倍 仲好似winning咁分晒唔同嘅能力做比較 好撚勁

真係想食花生, 都忍唔撚到
就係呢班剩係喺到J歷史ge人, 喺到講乜講物, 猁都拎英超喇, 仲唔醒覺

而家隊波擺明要重建, 確立陣型, 戰術, 青訓, 買適合的人, 清瘀血
仲成日J買球星, 曼無歐聯踢, d球星係有$都唔撚黎呀

點解仲有人理個on 9 大陸仔

最快winter break後啦

第一次理
好好玩

邊度有1688？

你有幾耐冇撚狗

好耐了

今次你漏左呢句

曼區咁多弱智

呢個post我睇緊啲乜？

黎黎去去都係個三寶姐

恩哈路係咩料

無波踢係咁上下, 買唔到口罩儘量出少啲街上連登鳩up

真，唔出街有咩做

踢到生涯尾聲重可以轉去愛隊踢波

恩哈路官宣加盟後，有唔少球迷質疑佢嘅能力，但睇番近年數據，都尚算不俗。

🇨🇳中超 2019 - 10 球
🇨🇳中超 2018 - 21 球
🇨🇳中超 2017 - 15 球
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英超 2015/16 - 15 球
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英冠 2014/15 - 20 球

另外，早於2016 年嘅訪問，恩哈路已經對曼聯表明心跡。「曼聯係我最鍾意嘅球隊。我鍾意係電視睇約基同高爾踢波，佢哋係我偶像。係奧脫福踢波一直係我嘅夢想。」

或者級數未去到頂級，但心態應該無需質疑。

Ricky Lambert 咁

大陸仔又衝出嚟柒

清左幾隻之前買落嘅game,
無乜野做仲可以放多一個禮拜

唉屌
淪落到要借恩哈路

你過嚟嗰陣咪又係荷甲仔, 最後仲要敗走去鏟雪

點解仲有人應佢

都唔係淪落呀
巴塞都係中超簽保連奴

最基本 寧願要啲真心肯為球隊付出既球員
好過請僱傭兵多多聲喇
請到個曼狗又有英超經驗既黎做後備 仲嫌三嫌四
咁春袋巴你又有啲咩好推介呀

得閒無野做

恩哈路有咩問題
有人踢已經執到啦
唔係ff而家既曼可以簽到大牌前鋒呀？

成日講費sir年代買既人，費sir年代買既人係買既時候已經係名聲響噹噹既黎黎去去咪又係得華朗同簡東拿，俾埋個李奧同舒米高你好未？

次一級既再俾埋迪維斯，雲佬同貝碧好未

就算係朗隊同C朗係簽既時候都只係潛力新星

講買星，費sir退休後簽既星一定唔會少過費sir做教練呢20幾年

曼既情況跟本十年如一日even費sir嗰陣都係 一直都係做球員跳板

應該17/2對轟就知係咪百屌成才

作為球迷真係好提子
細細個都會ff踢愛隊

維迪艾夫拿黎果陣咪又係唔大名氣
咁又點

永續我連

踢完唔掂屌都正常, 一場都未踢就屌定先

印象中維迪艾拉咪又係冬天平價貨
今次重要借用加人工先4m
跌都跌撚左啦

期待下 今晚場波先

有冇機會見到Bruno

仲要呢個係真曼，完全係合哂蘇斯克查既買人要求（但係唔係英人）

大家覺得今晚bruno會踢幾多定直接正選

十分認同 後備料係咁上下
但點解數據報d唔報d咁bias
16-17英超踢左半季 18場入一球

ole話一定會入今場比賽嘅squad 只係唔知會参與幾多

留名等睇恩哈路兜巴星佢星到佢啪啪聲

真
春袋子係咁屌人地
踢左先喇

我懷疑呢度有好多新曼迷係無呢啲記憶

0gard會正選
落後：65分鐘換lin賭一鋪
領先：80分鐘換lin踩草

唔同風格做plan b
肯後備 平 即時available用得
合格啦屌

典型靠狀態爆炸力踢波既黑鳩， 一冇態就會連波都控唔到

垃圾曼仲話自己大會唔受夏蘭特啲不平等條約， 岩呀， 你加陣未要係中超借件過氣黑鳩囉

同意
一定要用星咩屌

而家借用救火咋
唔係簽呀 想點

當年費sir借拿臣季中救火咪又係神來之筆
大家唔好未踢先屌
季中借前鋒係aim呢d質素
而恩哈路踢過英超實力唔錯 拎嚟救火fit哂

褔仔重傷 得返馬同木 touchwood講句
傷埋其中一個 季中無補強垃圾曼就係咁先

下下都計得咁盡
今季一無左普 中場創造力即變垃圾嘅教訓又想重演

dllm又同大陸仔互屌

成班好似唔睇波咁
擺明借半季救火喇
買返嚟做核心咩 波都未踢就屌咁得人驚
唔怪得當初山狗嚟射到一地都係

今晚希望
占馬
mata
威 fred 般 dalot
龜 白lin AWB
DDG

不過估計都係shaw同P正選

太想要大牌

我又唔見psg做到歐洲皇者啵

Mark Hughes explains why Odion Ighalo is the striker Manchester United need

Manchester United have signed Odion Ighalo on loan until the end of the season from Chinese Super League club Shanghai Shenhua and former star Mark Hughes has been speaking about the deal.

The Reds have been attempting to sign a forward in the final moments of the January transfer window and now they have got their man.

The former Watford striker scored 15 goals in the Premier League during the 2015/16 season and 20 league goals in the previous campaign in the Championship.

Marcus Rashford's back injury has led to United searching for a new striker after Ole Gunnar Solskjaer's side became low on numbers in that department.

Now Hughes has reacted to the transfer, with the former United striker speaking ahead of the deal.

"I would probably think he is covered in bruises from pinching himself all day," Hughes told Sky Sports

慢慢打飛機.曉士呢d先係真曼

爵xxxx
山岸xx

護連x

逆xxx

唔係成班，得幾個姐

Ching咪針對

今晚上半場輸波
下半場即刻換BRUNO救火

就算買返嚟無貨交, 4m輸哂都唔痛啦

成年0g0a都忍到, 應該無得再差喇掛

奧迪昂·伊加洛打門！！！！

我反而覺得fb咩Page都好
啲球迷都係弱撚智咁
係個個Page都係咁...

呢度唔計果幾件算好好架喇

冬季洗得最多, 果然係窮得只剩下錢

未係屌佢救火囉， 屌佢老母踢撚咗半季都知要買前鋒， 你去到最尾一日先執呢件垃圾返黎？ 我屌佢啲管理層食屎ga? 交行貨？

柒閪到福仔傷埋都未簽到前鋒， 隊隊都禁鳩住你搶啦。

其實主要都係簽咗Bruno，其他大會又冇咩動作

手咩足啊，起個底就知係猁嚟，唔L理佢啦

呢條友傻㗎，之前牙路都俾佢撚到敗走

熊x

夢xxxx

這是敵christ

連以前westham個路蘭都r撚晒頭
點解會簽佢
教過曼城但踢曼聯.同時曼聯青訓既曉士都屌佢邊撚係曼聯水準
木仔自殺吧啦.屌你老母

Ighalo 勁架喎 有人用點都好啦

全世界都識水魚曼, 唔係早簽就有人嚟架

大家都唔係傾轉會嗰個, 有無諗過係對方球會拖到最後一刻? 你隊波吸引唔到球員就係咁架喇

唔夾硬搶haaland其實方向正確, 俾其他球會同agent知道曼聯唔係幾多錢都焗俾, 啱價啱條件先買

做左幾年水魚仲唔夠皮咩

敵christ真係咁耐都笑得出

唔簽又屌
簽左又屌
跟隊型屌左先算

大撚把人當初夠話唔知點解簽占士, 結果點?

力架前鋒donedeal?

認真, 屌定先無壞
踢得柒就可以仆出嚟鞭屍抽水
踢得好就扮無講過, 最多咪潛水

呢度連登仔話佢英冠貨
垃圾tim
但人地得果21.呢件已經係3張
起佢最高峰時為錢自己走左去中超

真
無期望就無失望

done左deal官宣埋

其實咁既人腳，而家排前6算有所交待
係差咁d運好似車仔咁姐

巴塞簽保連奴個個都笑喇
最後點？

咁你覺得呢件4m野, 半季應該有咩數據先收貨?

分分鍾一季入唔入到3球都偷撚笑

簽到前鋒唔係唔收貨下嘛
我ok呀

笑得最大聲應該係保連奴
踢完支超去疤, 跟住又可以返去支超掘金

當初係熱狗仲俾人笑一字排開

佢入到3球你係咪退出連登?

Some facts about Odion Ighalo:

1. Bruno Fernandes and Odion Ighalo were teammates for sometime at Udinese.

2. Odion Ighalo rejected Barcelona last January. He rejected Spurs yesterday because Manchester United moved for him.

3. Odion Ighalo was a Manchester United fan from childhood.

#VK🔰

本身無聊碌下 見到條大陸仔精彩表演死雞撐飯蓋 精神晒

點解曼區多咗咁多弱智
以前舊登甚至初初過嚟連登時明明個個都好正常 呢一兩年搞乜

伊加路中國番黎
應該無後衛敢mark

到底有問題成點

卡拉斯高無人帶走好驚佢中肺炎

如果可以做到當年拿臣個效果就執到啦，又唔貴又踢得吓

踢都未踢就屌左先
佢借得恩哈路就似係想用佢頂福受傷呢段時間

用黎做救兵就緊係搵唔使點適應，可以即食既球員
係咁屌佢唔夠班，咁我想問市面上有咩人係符合蘇斯克查既要求（真心為曼）之餘又係有可能簽到？

屌你老味借半季咋

衰啲講句 唔撚掂咪伸佢返支那囉

3-4m連人工 跌到跌撚咗

我求下你咪撚咁戇鳩 快啲縮返入你老母個閪啦

對呢條力架期望唔高 但係前面係冇乜供應嘅情況下 我相信佢做到嘅野會比馬仔多 逼搶做好d同可以踢上去比佢哨下 至少心態都好d 話晒真曼

呢單野算係good deal, 球員圓夢肯搏命踢
衰左咪當俾多兩個月人工山狗囉

借到個算係咁啦 又叫做真曼
真係仲以為自己對波係豪門咩 咁多要求

無撚眼睇.踢中超都咁既水準...

去左下體會啦

咪唔好睇囉
場都未落就屌到咁

帶波頂波咳兩咳 散曬

大陸仔連買人都屌
駛唔駛買個美斯比你呀
返去睇你個支超啦

單刀去到龍門口咳兩聲即刻空門

借左佢睇開支超啲球員
佢梗係屌

睇落踢開防反 走位有紋有路
幾個月可以接受喇

Sorry 講錯應該係借

牙得一定得

有佢做救兵咁馬係咪可以去踢左邊，中間俾halo或者綠木？

真係好撚煩
早兩年巴塞咪一樣去中超搵返保連奴
屌你老味 乜撚野皇者論 人地巴塞夠皇者未呀

你來自潮州

D球員最鐘意向草皮吐口水

屌你老味 最後一日最後幾個鍾 簽多個仲想點？比C朗美斯你簡啦不如 仲係度死撐 收皮啦你

佢似擺福頭個位
反擊第一點

大陸仔要美斯 c朗級數先夠呀

踢都未撚踢就屌
痴撚線

He is a very strong character, too. The Nigerian got a lot of criticism back home after missing chances when the Super Eagles were knocked out by Argentina at the last World Cup (including abuse aimed at his family) but he came back stronger to finish top scorer not only in Africa Cup of Nations qualifying but also at the tournament itself, ahead of the likes of Sadio Mane, Mohamed Salah and Riyad Mahrez.

J咗先

廢咪哂都要囉
吹咩 躝啦

呢度未呀已經屌到咁
一定會成才

又番馬體會？

盧卡古
白連
馬古尼
呢班岩岩黎我地睇精華片都有打j啦，事實點？
精華片不能盡信

Some facts about Odion Ighalo:

1. Bruno Fernandes and Odion Ighalo were teammates for sometime at Udinese.

2. Odion Ighalo rejected Barcelona last January. He rejected Spurs yesterday because Manchester United moved for him.

3. Odion Ighalo was a Manchester United fan from childhood.

我都希望兜到

支超無得踢白逗人工, 都要搵波踢keep狀態

最緊要可以暫時逃離支那疫區

熊餅24小時都喺度9up緊

順便伸埋大陸仔返支那

你都系

邊有咁嘅事

Online learning 未開始

麻煩迷恩黨自己開個新post啦。呢度係曼聯討論區，唔係垃圾分析區！我地係攞過最多英超既球會，對球員有一定要求。話將就下果類人麻煩離開！

Ok 我走

嗱，你就心水清喇巴打

瘋了瘋了

開左新post記得話我知，等我笑下你地點J中超30歲老人

相反無寄望無失望
借用+人工又唔係貴
佢有表現當bonus

扑柒你算 煩撚到

你入左嚟咪變垃圾區囉, 躝出返去啦

發覺每次學校放長假都總有啲小學雞入黎

同簽到山狗時係兩個世界

借半季黎頂下無咩問題
咁都嘈

我發現你地都幾唔識波， LKK咁勁，季季穩定入波，你地就屌走佢，垃圾恩第兩季踢屈福特都收曬皮，你地就J。

你地做曼市聯球迷算啦

呢定屌佢果時有ibra唔要，要個級數再低二級既ST

簽山狗嗰時成個區比d 精覆蓋哂 ....

簽james 同而家情況類似
又係有d 話幾好
不過好多人話英冠仔 有咩數據 etc.

歷史不停重演

原來小學雞唔使返學入嚟扮曼迷

panic buy執件hello返黎

我邊忽大陸人呀屌你老母
我睇既野中英到支那.到台灣都有

季中當打前鋒 邊可能買到
借到恩哈路做輪換 其實邊有問題
福起碼3月先出 到 再加上仲要操番起
前面靠馬同綠木 完全唔夠
多個選擇 其實好事黎

你地諗下，LKK、Ibra同恩哈路比，邊個級數高？你季初賣走最強前鋒，畀福狗發展，呢家又買個三流後備，諗下都知曼聯勁左定廢左啦。

討伐蘇查，還我伊巴、LKK！

點解一開始要賣LKK先，下？

有心搞好隊波
半季仲係頭8位
仲要差幾分上前4
班主開水喉

仲話差d運係冇運好似阿記咁排緊第10啦
今季隊隊爭住衝出黎柒

人地講緊你既言論大陸仔
關呢d撚事咩

咁你反乜撚野支那呀

支那滲透得幾勁

佢自己都想走, 再踢落去根本雙輸

扮曼迷都跟下新聞先

DLLM, LKK條友想走至賣架, 留個冇心打喺到托柒, 收番75M仲唔夠

係你班細佬標籤我係大陸仔先
我最叻憎人話我係支那人

究竟邊個係大陸仔

lkk果時又唔勁 霸住個前鋒位
又唔肯坐後備 靚價唔放擺係度托咩

恩哈跟真係good deal 非洲國家杯都大把貨
仲要佢全家住Manchester
又真曼 Fit哂

三流就係三流

唔勁？連續7季入波雙位數，最後果季入24球阿屌你個閪

譯名明明人地台灣人都用
就屌我係大陸人..屌你老母
我睇既野明明中英.到台灣.到最仆街既支那我都有睇

post圖出嚟做乜鳩姐柒頭

而家lkk自己想走呀, 屌你老母扮睇唔到呀

好似冇咩點j過力架前鋒 最多係聽到話可以解決到傷員問題 唔貴 只係借 我又想問下呢到d痢同大陸仔講咩j力架。 笑撚死 話呢個係一個唔錯既借人都係j?

deal你屎忽啦，成個婆仔咁睇價格睇trivial野，講緊爭前四呀

首先你係香港出世先

只怕神鋒慣咗中超水平
踢唔番英超咁高強度

你條賤種乜柒都唔知學人屌人
我夠知包皮利雲勁啦, 有心過嚟踢先得架
你老母生到你咁撚蠢嘅

又貼身份證

廢奴踢中間波又hold唔到 又冇二傳
又要死都踢中間 冇中鋒就叫走
又唔肯踢邊 咁未放囉

因為蘇B迫走佢囉，死都要出廢福，你係咪本末倒置呀？讀過Master未呀傻人

走喇猁狗
好撚煩 簽乜關你撚事咩

屌你老母爆閘狗

輸哂半季都係4m, 夏天再搞到未遲
冬天買人已經難, 而家隊曼聯仲要無吸引力, 頂住先啦

上次貼bno,今次貼身份證

James後生仲有機升一線
山9

ighalo應該都係後備出黎同打下盃賽比馬仔抖下姐
又唔係拎黎打正選

連登仔最鍾意質疑我係咪大陸人
我唔撚怕post

戇柒鳩, 蘇b無俾佢落場呀賤種
機會俾到足呀, 佢下下甩波直升機俾like, 無撚睇波就咪入扮哂野啦

仲有和你shop 返黎睇now 重播

新移民姐
不過你都幾高質
肯自貼

咁蘇斯克查要求既打法既前鋒係要福果類跑得快有技術既前鋒嗎
LKK踢法咁粗，蘇斯克查唔用佢好正常

你太出眾

新移民係囉唔到bno 嫁...
香港出世先有

而家齊返少少腳

馬仔打返左 可能仲好

馬 恩 占
般
Fred Matic

再刺激下佢會唔會好似會員文西同屎波咁自貼埋相

請問你又有咩高見，依家起碼有多個人用
LKK一早3 4月已經話走 比哂時間曼聯
賣走LKK 夏季唔簽人點睇都係木狗蘇B問題啦
依家last minute仲可以簽邊個？
簽大牌又一定包生仔入前四
解決兵源問題 頂依幾個月先最實際
恩哈路有乜問題？

清者之清
叫人地咁撚反共既人叫做大陸仔
慘撚過死

好似真係唔錯喎
似前鋒過馬仔好多

其實渣古出走垃圾意甲真係雙贏
佢贏到尊重我地收返錢
但隊中馬/拉都唔係正前材料

學校假期一放長啲就有小學雞爆閘

想睇

香港出世唔一定唔係支那狗
中國出世唔一定唔係香港人
但你連譯名都用開支那就一定係支那仔

呢個真, 佢踢得返起信心, 我地收返成本唔使蝕
好過放係度無心踢, 最後完約free走

極端反共又睇支那嘢
你依家着緊啲衫褲都係Made in China啦
唔好撚着吖

保連奴返歐洲都有貨交啦你地驚乜

唔好搞啦 恩後備料黎

打正前做支點 幾難踢
有般奴 中場串連希望好d啦

根本唔使驚, 就算水貨都係4m半季
大家排多兩盒lego條數係返度

但去到意甲都好似試過俾人種族歧視
去到意甲防守壓逼性冇咁高，佢既技術粗呢樣野無被放大佢踢得開心幾多

福出到一定出福先, 福出唔到先搵佢頂姐

中超都好J

連登仔真係好撚極端
連香港人同大陸人都唔撚識分
我分別有睇支那.台灣人地既野
先知道佢地到底做緊咩.中共有幾仆街

係後備料做下替工 有表現咪當bonus 囉

對面後防俾佢輕鬆帶波, 以佢身體質素點爆都得

你入得連登就要跟返連登規矩 如果你喺呢度堅持用大陸譯名或者台灣譯名同嗰班大陸狗係香港講普通話咩分別啊？

反馬眼中馬仔已經變左地底泥
仲衰過中超人

由費sir開始咪差到咁

隊波本身都西嘅啦
唔明有咩好屌 何況佢都未踢
點睇都好過p lin chong 呢三條撚樣啦

比狗屌啦你

我支持你

自貼

係福復出前，佢同綠木輪全住踢正前
馬踢返翼，占士踢右翼

如果岩使既就可以買斷做後備，唔岩使既就用佢挨到福出返黎

我真係睇唔到呢單deal有咩野要屌 （除左佢有可能帶埋病毒返黎）

憑你呢句我block 鳩你

咁都有好多野可以參考到既

技術, 左右腳, 攝前柱, 反應, 態度, 射門 ETC

而家無福仔
真係可以叫馬仔返左邊
比HALO 試下正前

老實講我都有睇, 唔睇唔知人地點睇, 不過好似你咁連大陸譯名都放埋上嚟就難頂啲

下次回覆之前proof read下先

One more deal

有入波/助攻已經勁過0g0a

曼po made my day，好撚好笑

妒忌你咁靚仔都迷屎波姐

細個打機中文版叫貝克漢姆
都唔會周圍講啦

一係就直接打返英文，咁咪唔會有譯名既問題

魯尼
小小羅

Chong 有支那血統

極端反共會員 古邨xxx 私了左佢未

意甲中堅個個世界級
史摩都頭一 二 唔迷先on9

但你成日用支那名，咩前腰後腰

應該正選箭頭會Keep住馬仔㗎喇
成隊波仲有排執
依家傷淨馬仔對面隊真係易守到仆街
因為Lin, P, James個啲全部做唔到威脅

好似wining 買Save 有中文版
細個唔識英文

你起下我底都知道我係香港人啦
我認有時睇得多果邊.潛意識就打左果個名
因為有時唔忘記左個球員名

打門啦！

點球！

球進了！

有時唔肯定打英文仲好
馬仔究竟係馬迪爾定馬斯亞

靴利拿係邊度鄉下譯？

半年前仲係非洲國家杯拎神射手
踢中超幾年就變地底泥
有人用就要偷笑啦
曼迷真係好難服侍

說好的極端反共呢？

仲有 馬夏爾

馬狗
福狗
連狗
蘇狗
普狗

佢拆字譯
Her re ra
靴 利 拿

跟now咪最準，話哂都香港官方
東方同01好鍾意跟新浪

武術馬

但佢唔係支那人先
無論我地點否認.都係流住中國人既血
呢點我地想點唔撚認都唔得
但我愛國.係愛中華民族
但唔係49年支共

拉波特

我咪講左我唔睇果邊既野.我點知中共有幾仆街

支那人果然係大中華膠
仲話自己香港人

咪玩啦 又要福馬玩輪換

馬仔 一場半場踢得麻麻就起勢反

無供應邊個踢都死啦

吉ching係咪被隔離無野做，日日開無雙

啱
你唔講嘢我都唔知你係極端大陸仔

咁人哋話你俾佢深透左咪啱囉

星期六晏晝都咁得閒鳩up, 睇嚟大家都留係屋企無街去

恩哈路仲粗過LKK，你地雙重標準到笑死人。

你咪又係咁上下

你可以點唔認ja
咁你始終祖先係中國人種
除非香港完全獨立
問題係支共搞到中國人更加劣等咁解

仲中國人？ 我等緊終國分裂咋
13億人唔同種 你老母就同一個中國啊

Ching有得條力架波？

都要機會
你話要分裂就分裂到
我夠想中共滅亡.全黨全清光

咪就係 我香港人啊 dllm

學好中文未

反共不反華, 聽你口吻有似上一代司徙華嗰堆大中華膠

On9
咁英美澳又係同一個文族啊你老母

大陸仔嬲呀

Hello簽約未 今晚趕唔趕到

宜家出去時代買lego,會唔會仲有貨?

你獨立要等到一個機會
如果唔係.可以點?
始終支共點要溫水煮娃.問題係煮到幾成熟你先能夠反抗

邊有政府可以有效管理13億人 分裂啦中國
起馬分到 4，5個立國家

秒撚左

你獨立到咪可以完全叫香港人lo
我夠係叫香港人.但可以唔認
自己血統唔係中國人啦咩
我先重申.黨同國係要分開

咁人地講你大中華睇+比人滲透左都無講錯
你自己都認左

lkk廢囉

除非中國走民主
行聯邦制
共黨滅亡

跪求大陸仔id 想unban

我係講個現實比你聽
血統我地改變唔到
就正如英國同美國一樣
問題係你要等到機會先可以獨立出去
除非成個支共亂到仆街.佢比你獨立
而唔打9你

193217

你要獨立.唔洗打獨立戰爭?
司徒華果套唔可以話全錯

今時今日仲有大中華膠

屌你老母 血咩撚野統啊
得nazi 先用血統
宜家講民族啊 我就香港族嘅
咁鐘意大中華就死返支那

咁你點獨立出去?

中共一直逼台灣認自己終國人 變相佢合法統治台灣
我地既然獨立宣言就唔係終國人啦，同埋獨立洗撚中國批准？

佢話自己80後吖嘛
40-60歲依代最撚多大中華膠

痴撚線
你支那人支到入血

人地有軍火.有軍隊
我地有咩???

屌你老母嘈撚夠未

有國際做backup
以前以色烈有咩資源？

唔好誤會.我只係講個事實比你睇
華叔唔係錯晒.

啱
唔好俾藉口中共出兵打你

人哋極端反共

條友真係好撚煩

你相信美國真係會比你分裂出去?
有咩理由可以比美國將香港分出去先?
你話美國幫你起香港搞民主再有可能

又同條大陸仔嘈

hi all 好耐冇見

我地果個年代有邊個唔係極端反共
唔反共果班都已經變左奶共

如果我哋行緊民主制度咁我哋就有選擇獨立嘅權利啦 咁你咁樣講美國根本就唔會幫我地有實行民主制度因為佢都驚我哋自己會獨立

借個恩哈路都可以推到咁多頁

Block柒左佢啦
新年流流搵交嘈 大陸閪

hi爛腳

大前題我地面對既支共係極權政府
我地可以用乜野去同支共談判先?
軍隊無..你用以色列去比
本身以色列就有軍火.軍隊
香港最撚慘係咩都無

美國點解一直幫我地爭取民主 就係想我地獨立 因為免費有一個永遠唔會沉沒嘅陸地炮台𣈴住中國。
同埋呀就算美國派一個美軍士兵喺香港中國已經唔敢搞香港啦你唔驚真係開戰啊

美國幫都幫左台灣先..
如果真係美國幫.台灣早就宣佈獨立

唔係啊
呢啲討論幾好

都廢時派
自己睇番小英當選個段啦仲宣布獨立

Hi
好掛住巴打你之前成日講叫雞野

其實美國應該純粹想搶左或者斷左中國對外換美金既提款機啫

借哂控制住中共既心臟，香港獨唔獨立反而唔係佢哋最睇重既野

純個人睇法

推得好快

台灣依家係未敢宣佈獨立
因為2邊只係停緊戰
唔講咁遠.講返香港
你要香港獨立先有整體意識提升
仲要有唔怕死既覺誤.唔係支共一派軍隊入黎
又係變左加泰隆利亞咁.

唔出街冇嘢做係咁㗎啦

美國要搶中國錢就易，我覺得幫香港係軍事考慮多d

就算香港完全行民主制度
就算比你公投都好.你認為支共點先比你香港獨立出去先
講就得.做出黎根本好難
依家等既係支共大亂

Cls琴日就爵lin大戰大陸仔 今日就大陸仔大戰所有最區巴打 仲有條爆閪猁 發癲
Btw護連手同爵lin相認未

如果要香港人服兵役換美軍來了，我第一時間仆去參軍

現實永遠係難聽
仲要香港隔離就係深圳..廣洲
佢派兵打柒你容乜易
相反台灣同支共隔一個海
唔洗依賴周邊

都係果句啦美國呢招成日用㗎啦 ，首先幫手爭取民主自由然後派兵駐守制衡敵對國家。

點會得

你明唔明我地係唔需要軍隊
只要比錢美軍駐守 終國係唔會搞尻你

加油

我都係果句.美國幫都幫左台灣先
因為台灣同大陸夾一個海.又有軍隊
唔驚支共隨時都打過黎
但香港唔同.同支共d城市實在太接近
佢要派兵真係好易

同意

好.我先假設美國肯出兵救香港
但你點守?人地可以派無限兵入黎

派得兵就咁撚係守啦
支那大把要害

唔撚

香港唯一條路能夠走既係普選
獨立起現解段香港根本係好難做到
就算去到大限都好難.除非共產黨滅亡
變左北洋咁.割左一忽忽出黎.大家再打生打死

佢高估左中國軍力同低估左美軍
美軍歷史上正係輸過越戰 仲要係輸地理

又binc

等睇佢話越戰輸畀支那

問題係你點守ja四方八面打過黎
最理想係以民主體制下可以獨立
但問題你面對既係一個極權國家

咩事

想問下Logo係咪已經冇哂人仔

大把要害.我同意
問題係美國點解要比你香港獨立先
美國一直既做法係想用香港既民主制度
去影響支共.等佢地知道民主係好
點9知支共愈走愈偏

以色列咪又係四面受敵

以色列有軍火.有美國最好既武器
香港四面受敵.但連軍隊都冇

我只係講返個現實你聽
香港只有走普選呢條路
除非支共滅亡
去返北洋時期
各地都一忽忽.但到時美國第一時間都唔係幫香港先

人哋一開始咪又係無
但人哋一直忠於自己民族，唔似得d大愛撚大中華膠，憐憫敵人

中國人不嬲都鬼打鬼.唔係點會個國家咁撚廢
悲哀既係國民黨比支共打敗.如果唔係今日中國
已經走撚緊民主

笑死 返到北洋時期 支那仲撚理香港咩
洗撚靠美國

講起中超神鋒 其實我想要Rondon多啲

不過有Ighalo都好過冇

你就中國人，終於認自己支那人

到時咪又變左混戰.遲早都會比某一邊食左
都係個問題.香港無軍隊

黨同國家應該分清楚
我地係香港人.但係始終係中國人
但唔係中共人

你真係大中華膠思想，睇嚟你都係堅守啊1,300,000,000中國人企埋一齊先會強大嗰d理念

支那仔成撚日迫人認同佢地一樣係支那仔

真 笑撚死

國民黨咪一樣獨裁，白色恐怖時期殺左幾多人，又黨禁，又江南案，仲有美麗島事件。
係因為台灣國力弱，加上美國比壓力先有民主咋，靠國民黨自身根本無可能有民主

大陸仔d國際視野真係廢L到，幫就宣布獨立。
屋企拎到電視機未呀你。

唔係可以點
你要宣佈獨立
但就算中國分裂左4.5個
我地都要有咩條件唔比其中一個食撚左
仲要總有一班大中華膠要求統一
中國本身既dna就係鬼打鬼
5千年都係咁

按你講法 奧地利人 始終係德國人
美國、澳洲白人 始終係英國人

唔好話埋日本人都係支那人

最終人地咪走向民主
好似依家支共咁終身制咩..

我屌你老味你講多次？

從來黨同國係分開
係支共洗人腦.有黨先有國

佢宜家返中國救國未

孫中山喺蘇聯引入咗黨國體制先咁慘

競存

如果真係獨立左啊中國莫貿貿然打你你估會唔會違反咗個國際嘅條約咩 而家國際幫唔到你啊就係因為中國抓住我哋以前係同一個國家嘅人呀嘛

帶上海d菌黎英國

重點咪係國民黨定共產黨都係獨裁，民主唔可能靠佢地自身改革，要靠自己同外國一齊去爭取
唔好借啲意吹奏垃圾國民黨

你都on9
我得一個國家，叫香港
唔理你or 國際社會成唔承認都好
呢個係我唯一既國家

絕對支持

總有一班人會想統一
呢個係支那既dna度
美國就唔同.因為人地走民主
佢地一個個州都係一個獨立體系
但中國唔得.個個都想稱王稱霸
仲要比支共將中國人最劣等果樣野
呈視埋出黎

人哋大中華 中共 國民黨 全部都奶

你夠膽講多次Lukaku壞話，唔洗旨意買到主場門票

死撚開啦

你知唔知我邊個呀？我摩連奴呀！

屌隻濕鳩蜜蜂

見大家嘈得咁開心特登unblock大陸仔睇下佢又發咩癲
屌你老母又真係幾好笑喎

支那狗以一敵百決戰曼區巴打

放長假好開心，媽媽畀我睇曼聯

係依家既國民黨垃圾ja
不停奶兵
但國民黨最終咪又做到孫中山既三民主義
唔係點會換黎民進黨出現

咁點解香港唔可以以美國既特區存在，享有經濟，政治同司法獨立，而一定要同中國以命運共同體咁存在

香港冇左中共唔會死，但中共冇左香港一定冚家剷

一班冇經歷過現代思想洗禮嘅既得利益者
點會無啦啦肯放權推行民主

香港離美國太遠
遠水救唔到近火

摩狗咪死撚開左十世啦

大中華膠係覺得邊個無左邊個會死 總個一個中國先會強大。

幾有魔性

收皮啦，講到本身有台灣民主係國民黨功勞
自己去書局買本書睇下國民黨係白色恐怖時期殺左幾多人先啦，美麗島時件仲判施明德死刑，唔係美國介入，施明德死左啦，仲邊有而加嘅民進黨
台灣有民主係因為台灣人爭取，民主黨嘅出現係因為有台灣人，國民黨肯放權係因為有美國
絕對唔係因為國民黨，國民黨只係一個垃圾嘅獨裁政權

打燈打到好gay

鳩估用3412
ddg
白lin 麥龜 梳
awb p fred bw
般奴
馬 占

無簽到jude bellingham
但有jude ighalo
Hey Jude

比數

人地91年已經全面直選
92年普選.

講KMT對台灣既惡行點可以唔講228事件
短短一年就將俾日本管治到有規有距既台灣搞到治安敗壞

咁只係國民黨廢，最終受台灣人同美國壓力而放權，並唔係國民黨自身想台灣有民主

即係以前既租界攞，駛未講咁複雜，問題係人地美國肯唔肯

任何國家都係經過人民爭取先可以爭取民主
但係國民黨至少肯放權.87年解禁之後
91年國民大會可以全選.92年就已經修改法例
總統直選.96年選左李登輝出黎
呢個都係因為國民黨肯放權.肯放棄一黨獨大

你睇下支共.經歷左民革.然後到80年代全面開放
再到89年64...佢都無放過任何權

借到恩哈路點都好過無啦
當年其實幾勁

肺炎就好玩

原來大陸仔又上水，唔怪得又推左咁多版

咪針
餅餅由香港勇武到曼市

其實你扮撚夠歷史學家未

歷史台？

咁又點，咁只係共產黨比國民黨更獨裁姐，唔代表國民黨唔獨裁
國民黨肯放權唔係因為自身想推動台灣民主，而係國內受台灣人壓力，國外受到美國嘅壓力，最終無可奈可先放權有民主，而唔係國民黨因想實踐三民主義而自身進行改革，從而推動民主。

當時既國民黨李登輝有份推動嫁
李登輝肯放權

睇晒佢啦國民黨撚

人哋歷史學家唔信wiki

要睇下領導果個
李登輝仲小9 支共 唔走民主最終都會變成全中國人唾棄

李登輝上位時一樣有權鬥，後來李登輝同國民黨反面添

痴線無波踢 係到講共產黨 都可以推咁多頁
真係痴撚線

屌究竟條支那仔知唔知係借恩哈路唔係買
睇佢講果啲野佢好似以為係買佢返黎做骨幹

無人話國民黨唔獨裁
對比支共.人地最終咪走到孫中山既三民主義

咁都無阻國民黨都係獨裁呢個事實，亦講明共產黨政治手段比國民黨高幾班

人哋話極端反共
咩都反啊 （除左支那譯名）

屌又做乜鳩

好過9up溝女

恩哈路好似10萬鎊週薪？

台灣有民主係因為國民黨廢，咁你可以將國民黨廢當做國民黨功勞嘅

屌個po咩事
又未踢先屌又有個痢狗走入黎扮野

你搵支共去同佢比
國民黨幾撚廢都好.都至少起李登輝
度比到人民有投票權

Happy koner 最近做緊台灣史既片，希望可以快D做到民主化果段歷史俾佢睇下台灣既民主係點黎

唔講以為入左學術台

冇讀過history搭唔到爹 入嚟呢個post以為是討論曼聯的

做開cd-rom入黎睇下野
結果係睇國共兩黨

The Athletic的David Ornstein表示，30歲的恩哈路，將會直接跳過體測程序，直接成為曼聯球員。

David Ornstein指，恩哈路狀態不成疑問，能隨時為曼聯上陣，更毋須進行體測。他在未來1-2天會往赴英國向曼聯報到。

恩哈路的交易不帶有買斷條款。據Di Marzio的消息，這是因為轉會事出突然，所以曼聯和申花來不及在轉會市場關閉前達成協議。兩家球會將保持聯絡，在下週嘗試建立買斷條款。

今晚mata Bruno 應該一齊正選

唔算再同佢講，覺得溝通唔到

我block左唔知邊個
邊個同Sjostrom巴打傾緊

你唔好以為講曼聯就講唔到歷史
佢係可以係咁講曼聯歷史的

係咪要學cctai咁

下個po停止討論歷史！

屌講講下恩哈路變撚左講國民黨

FF下好喇

屌 又係隻大陸仔係咁推po
咁去反撚左啲大陸譯名未呀

吉xxxx

史稱大陸仔

如果考緊oral既小組討論應該全部一齊fail

離撚哂題

mata一定唔會出
最多就出BRUNO

恩哈路大陸譯名係咩？我想學

唔該巴打

有number未

法國百份報硬係要叫bruno做波基斯費南迪斯
仲改埋d鳩名叫波費

bruno miguel borges fernandes

好撚好笑

你認錯人

呢排點先

喂，爛腳佬

岩岩先追到借人
但唔明歐洲咁多人, 點解要去支那借

歐洲有咩人又平

大家都好博學多才

你有冇補充

佢話睇約基高爾大
著19囉

恩狗條友而家係邊呀

歐洲有咩人係可做到救火兵，有英超經驗可以唔使點適應，可以即食，肯做後備，真曼，仲要400期鎊就搞掂哂人工加借用費？

支那？

曼區班離地撚講緊求其執個頂Hehe
兩個轉會窗都未執到

奧迪昂 伊加洛

但mata 喺賽前post 度

中下游求其都執到，而家搵到我哋變中下游都未搵到

聽講呢度有條友印邊個衰邊個，唔會係你掛

暑假就真係主力搵翼同中場
但歐國杯唔知會唔會又麻鳩煩

我今季作客印美禮架wo

去時代廣場買咗$2199，嗰三個人仔係咪得朗豪坊先有

問巴黎乞返hehe返來可能仲易D

唔係某會員做嘢
邊得嚟有般奴俾你哋打J

分分鐘收返山狗就收工

Now新聞都係

麥湯傷咗

無人仔應該幾間都有貨..係無連人仔賣

無錯，英國曼迷特別勇武，扔一扔就有般奴

我印邊個走邊個
所以唔敢再印現役曼，只會印返d已經走左既

之前印左蘭尼，小豆，伊巴，全部印完之後2季內走人

仲有數漏左hehe

印LINGARD OK?

印Lin ok?

走到既幫手夾返錢俾你

集資

Mark Hughes explains why Odion Ighalo is the striker Manchester United need

毅進星 $100

屌 世杯 印左英撚7號

多多都夾

自家都有fred 麥湯 p仔級數高過hehe

冇追晒，想問rashfood傷幾耐？

Burno講左著幾號未？

件支那仔好撚中意凸個柒頭出嚟扮識波
季初喺度J awb翼位出身助攻助守都得
助攻有幾撚勁呀？

18

岩岩睇到

曉士就唔好拎出嚟講啦
又唔係吉ching

終於明白點解你會迷屎波，原來傻架

Thanks

1001記得po 頭加you are fucking off

P仔無正選都stat好過佢啦
迷he真係咪出黎7

一返黎又見到世界大戰
借個中超前鋒都可以講到去政治

Fred洗咗50幾M 今季表現有當年Hehe POTY表現
麥湯肯定未夠Hehe好
P仔打中場就咪搞笑啦

中超依加停晒？ 間間都不斷借人走

AWB 1A
0gard 0G0A

延期 但肯定有排停
分分鐘停半季

拎0gard比嚟做乜？講佢助攻差呢個既定事實就要拎其他人比？

[img]
係你地盲反p仔啫 差25he幾多啊 睇過？

Oscar, hulk, Paulinho呢d唔爭在走半季啦

打少d丁啦，我印埋啦

睇咩Stat?
Hehe打中場中 重有幾場要打防中位
P仔起碼大半係打攻中/右翼
咪出嚟柒啦

Ighalo 好撚開心，ig 瘋狂share 去曼 ge story

我出嚟搞吓笑

唔係post圖就啱架，p仔勁過hehe一早俾人買走左啦

今日做乜keep住有笑料睇，睇嚟大家真係好悶

免簽祖狗一早想要啦，呢到好心咪撚盲反
盲反完屎波寧7左次仲唔夠咩

右面兩個垃圾 lol

我夾2舊

2個加埋都未及Scholes 3分一啦

Fred:繼續吹

你地話p 最後決定差但我就睇到p係曼聯唯一個可以帶生個波既人，咪睇下邊個笑到最後，我撐屎都未輸話

我見到都登佢開心

你唔識波咪出來7啦，P仔係以前既曼聯邊度會有正選踢...

撚係限量版

打門！球進了
666

提提大家新post 要有我lin

好凍

我覺得佢唔差 起碼有資格做輪換
但你搵佢同Hehe比係on9

推

盲反你啲排雲掌同昇龍拳?

P仔同屎波輪換絕對無問題, 正選不了

✌️👹✌️

恩hello應該會著幾多號？

一個累全家就係呢d

歐洲11人同你中遊輪換？ 傻？

原來嗰個係你

唔知啱啱入左藉嗰個Erikson 點諗

再睇依條gif發現so9嗌到傍證嚇一嚇

邊度印？ 幾多錢？

球員生涯後段可以夢想成真

19 (?)

我印個陣得一條友咋wo

現時點有巴打話球場連人仔要3000..淨球場2300

又係隻爆閘猁 中小學唔洗番學 就多左呢d癲狗

P仔帶得生個波使撚馬仔成日落中場咩

佢係幫你印嗰個

行貨價黎？
不過一出係要食依d 價

問左d 水貨鋪 五月先買1700-1800 到
不過就無個套人仔

P仔決定太慢成日俾人逼甩, 根本帶唔到波俾上去

究竟大家係咪睇緊同一隊曼聯

連英國班曼迷都屌鳩佢廢既時候依度竟然撐

基本功佢有, 不過現階段處理同決定太慢, 未出到波已經俾人逼甩

踢多季都係咁嘅話, 返西甲去意甲呢啲節奏慢啲聯賽應該仲好, 無謂留係度雙輸

點睇都唔似個歲數

知唔知個醜字點寫

其他聯賽過嚟始終要有適應期, 費特keep住今季表現呢50m無浪費

係唔明點解有人未落場就屌定先

其實佢仲係能量王果陣都唔係特別標清
佢都24歲，決定仲係咁，唔係個個都係費查會咁大轉變

想搶1001了

p仔只係叫好過廢連少少
都係唔夠班

連福都傷埋咪再將前場攻中問題放大囉
So9俾咗好多次機會P啦
正選出P基本上馬仔就少好多落中場
但P成日都斷吖嘛
有次咪直情半場換走P

到馬仔拉咗落嚟中場
冇咗福嘅曼聯兩翼又冇威脅
冇突破冇傳中冇組織
James就未夠班得速度
Greenwood踢翼就錯位乜都冇
佢要係禁區附近等供應做最後一腳
但兩閘壓上出波又廢

加番one more time呀

咪又係死撚左一半

炒價

屌 木狗

助攻1001

上星期係美國任買，太約24xx

應該唔包人仔

搵緊三個人仔

好球！伊加洛！打門！球進喇～～～

Yes

1001

Rojo

ddg上年廢到西狗國家隊個位畀kepa搶埋
估唔到kepa今年廢到仆街
隨時又畀佢坐返正打歐國盃

助攻

我了

Ok

車仔bench Kepa

1

assist

0